{
  "id": 1125910013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.70667,45.14806,18.70667,45.14806",
    "geom:latitude":45.14806,
    "geom:longitude":18.70667,
    "gn:gn_country":"HR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":3399,
    "gn:population":3399,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":45.14806,
    "lbl:longitude":18.70667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Comuna Gradi\u0161te"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3199680,
    "qs_pg:gn_pop":3399,
    "qs_pg:name":"Gradi\u00b5te",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Vukovarsko-Srijemska",
    "qs_pg:photos":15,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":15,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":57617,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":848023,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Vukovarsko-Srijemska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199680,
        "gp:id":848023,
        "qs_pg:id":57617,
        "wd:id":"Q427898"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497296109,
    "wof:geomhash":"97c6b4da671856333442e949cf0baa50",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125910013,
            "region_id":85684733
        }
    ],
    "wof:id":1125910013,
    "wof:lastmodified":1553816620,
    "wof:name":"Gradi\u00b5te",
    "wof:parent_id":85684733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3399,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.70667,
    45.14806,
    18.70667,
    45.14806
],
  "geometry": {"coordinates":[18.70667,45.14806],"type":"Point"}
}