{
  "id": 1293709143,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.66472,44.445,15.66472,44.445",
    "geom:latitude":44.445,
    "geom:longitude":15.66472,
    "gn:admin1_code":"08",
    "gn:admin2_code":"11049288.0",
    "gn:asciiname":"Gornja Ploca",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":613,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200205,
    "gn:latitude":44.445,
    "gn:longitude":15.66472,
    "gn:modification_date":"2016-12-24",
    "gn:name":"Gornja Plo\u010da",
    "gn:population":45,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"15.64472,44.425,15.68472,44.465",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gornja Plo\u010da"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0430 \u041f\u043b\u043e\u0447\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u043d\u044f \u041f\u043b\u043e\u0447\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684737
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200205,
        "wk:page":"Gornja_Plo%C4%8Da"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"bc8a85fdcd547a0330dcf04f645135e0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1293709143,
            "region_id":85684737
        }
    ],
    "wof:id":1293709143,
    "wof:lastmodified":1566646810,
    "wof:name":"Gornja Ploca",
    "wof:parent_id":85684737,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":45,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.66472,
    44.445,
    15.66472,
    44.445
],
  "geometry": {"coordinates":[15.66472,44.445],"type":"Point"}
}