{
  "id": 1343371849,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.24667,45.14861,17.24667,45.14861",
    "geom:latitude":45.14861,
    "geom:longitude":17.24667,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:admin2_code":"11049507.0",
    "gn:asciiname":"Stara Gradiska",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":90,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA2",
    "gn:geonameid":3190015,
    "gn:latitude":45.14861,
    "gn:longitude":17.24667,
    "gn:modification_date":"2016-12-21",
    "gn:name":"Stara Gradi\u0161ka",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"17.22667,45.12861,17.26667,45.16861",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b9\u30bf\u30e9\u30fb\u30b0\u30e9\u30c7\u30a3\u30b7\u30e5\u30ab"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc2a4\ud0c0\ub77c\uadf8\ub77c\ub514\uc288\uce74"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Gradisca Vetus"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Alt-Gradiska",
        "Ogradiska"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Stara Gradi\u0161ka"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684749
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3190015,
        "wk:page":"Stara_Gradi%C5%A1ka"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"e377683faba6a0a1866f5695d8b49b4d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1343371849,
            "region_id":85684749
        }
    ],
    "wof:id":1343371849,
    "wof:lastmodified":1566646651,
    "wof:name":"Stara Gradiska",
    "wof:parent_id":85684749,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.24667,
    45.14861,
    17.24667,
    45.14861
],
  "geometry": {"coordinates":[17.24667,45.14861],"type":"Point"}
}