{
  "id": 1259583833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.14611,45.24806,14.14611,45.24806",
    "geom:latitude":45.24806,
    "geom:longitude":14.14611,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:admin2_code":"11054805.0",
    "gn:asciiname":"Susnjevica",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":73,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3189450,
    "gn:latitude":45.24806,
    "gn:longitude":14.14611,
    "gn:modification_date":"2016-12-22",
    "gn:name":"\u0160u\u0161njevica",
    "gn:population":69,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Susgnevizza"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0218u\u0219nievi\u021ba"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0443\u0448\u045a\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0443\u0448\u043d\u0454\u0432\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Valdarsa",
        "Susgnevizza",
        "\u0160u\u0161njevica"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3189450,
        "wk:page":"%C5%A0u%C5%A1njevica"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"ccb778d22cd1a3df43747e7292837caf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1259583833,
            "region_id":85684829
        }
    ],
    "wof:id":1259583833,
    "wof:lastmodified":1564155094,
    "wof:name":"Susnjevica",
    "wof:parent_id":85684829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":69,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.14611,
    45.24806,
    14.14611,
    45.24806
],
  "geometry": {"coordinates":[14.14611,45.24806],"type":"Point"}
}