{
  "id": 1125959127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.85,46.11667,15.85,46.11667",
    "geom:latitude":46.11667,
    "geom:longitude":15.85,
    "gn:gn_country":"HR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":805,
    "gn:population":707,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":46.11667,
    "lbl:longitude":15.85,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:slv_x_variant":[
        "Marku\u00b5ica"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u043a\u0430\u0440\u0438\u045b\u0435\u0432\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u0160kari\u0107evo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u043a\u0430\u0440\u0438\u0447\u0435\u0432\u043e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3190741,
    "qs_pg:gn_pop":805,
    "qs_pg:name":"\u0160kari\u0107evo",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Krapinsko-Zagorska",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":407614,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":850250,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Krapinsko-Zagorska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684813
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3190741,
        "gp:id":850250,
        "qs_pg:id":407614,
        "wd:id":"Q754211"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497297731,
    "wof:geomhash":"1f41d2dcc8ae03a69abadae86eb13828",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125959127,
            "region_id":85684813
        }
    ],
    "wof:id":1125959127,
    "wof:lastmodified":1563577727,
    "wof:name":"\u0160kari\u0107evo",
    "wof:parent_id":85684813,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":707,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.85,
    46.11667,
    15.85,
    46.11667
],
  "geometry": {"coordinates":[15.85,46.11667],"type":"Point"}
}