{
  "id": 1242599033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.87667,46.11389,15.87667,46.11389",
    "geom:latitude":46.11389,
    "geom:longitude":15.87667,
    "gn:admin1_code":"7.0",
    "gn:admin2_code":"3197366.0",
    "gn:asciiname":"Gornja Pacetina",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":178,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3213506,
    "gn:latitude":46.11389,
    "gn:longitude":15.87667,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Gornja Pa\u010detina",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"15.85667,46.09389,15.89667,46.13389",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gornja Pa\u010detina"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gornja Pa\u010detina"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gornja Pa\u010detina"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gornja Pa\u010detina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gornja Pa\u010detina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gornja Pa\u010detina"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0430 \u041f\u0430\u0447\u0435\u0442\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u043d\u044f \u041f\u0430\u0447\u0435\u0442\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Zemli\u010devo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684813
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3213506,
        "wk:page":"Gornja_Pa%C4%8Detina"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":[
            3200214
        ]
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"f3f797b84bf9040e916b6c915c5bb1bf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1242599033,
            "region_id":85684813
        }
    ],
    "wof:id":1242599033,
    "wof:lastmodified":1706239762,
    "wof:name":"Gornja Pacetina",
    "wof:parent_id":85684813,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":404,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1277071413
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.87667,
    46.11389,
    15.87667,
    46.11389
],
  "geometry": {"coordinates":[15.87667,46.11389],"type":"Point"}
}