{
  "id": 1125954943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.07333,44.04361,16.07333,44.04361",
    "geom:latitude":44.04361,
    "geom:longitude":16.07333,
    "gn:gn_country":"HR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:population":252,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":44.04361,
    "lbl:longitude":16.07333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Radu\u010di\u0107"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0443\u0447\u0438\u045b"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0443\u0447\u0438\u0447"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Redu\u010dic"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3192057,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Radu\u010di\u0107",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Sibenska",
    "qs_pg:photos":11,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":11,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":57683,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":849947,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Sibenska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684755
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192057,
        "gp:id":849947,
        "qs_pg:id":57683,
        "wd:id":"Q3440763"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497297591,
    "wof:geomhash":"3709207200b3b378db910620b112e135",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125954943,
            "region_id":85684755
        }
    ],
    "wof:id":1125954943,
    "wof:lastmodified":1563577731,
    "wof:name":"Radu\u010di\u0107",
    "wof:parent_id":85684755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":252,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.07333,
    44.04361,
    16.07333,
    44.04361
],
  "geometry": {"coordinates":[16.07333,44.04361],"type":"Point"}
}