{
  "id": 1125978121,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.45778,46.47806,16.45778,46.47806",
    "geom:latitude":46.47806,
    "geom:longitude":16.45778,
    "gn:country":"HR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1531,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"16.43778,46.45806,16.47778,46.49806",
    "lbl:latitude":46.47806,
    "lbl:longitude":16.45778,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Murasikl\u00f3s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u0430\u0442\u0438\u0448\u0438\u043d\u0435\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u0430\u0442\u0438\u0448\u0438\u043d\u0435\u0446\u044c"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vrati\u0161inec"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3187320,
    "qs_pg:gn_pop":1531,
    "qs_pg:name":"Vrati\u00b5inec",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Medjimurska",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1275717,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":851021,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Medjimurska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684823
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3187320,
        "gp:id":851021,
        "qs_pg:id":1275717,
        "wd:id":"Q266531"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497298432,
    "wof:geomhash":"2e4bdc9e2a397acdb9f014d5c9707aea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125978121,
            "region_id":85684823
        }
    ],
    "wof:id":1125978121,
    "wof:lastmodified":1566647507,
    "wof:name":"Vrati\u00b5inec",
    "wof:parent_id":85684823,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1531,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.45778,
    46.47806,
    16.45778,
    46.47806
],
  "geometry": {"coordinates":[16.45778,46.47806],"type":"Point"}
}