{
  "id": 1344230769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.28,45.36,16.28,45.36",
    "geom:latitude":45.36,
    "geom:longitude":16.28,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:admin2_code":"3193419.0",
    "gn:asciiname":"Prnjavor Cunticki",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":147,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3192325,
    "gn:latitude":45.36,
    "gn:longitude":16.28,
    "gn:modification_date":"2016-12-30",
    "gn:name":"Prnjavor \u010cunti\u0107ki",
    "gn:population":79,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u010cunti\u0107 Prnjavor"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Prnjavor \u010cunti\u0107ki"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192325
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"3818e52065e73777490355089aea7fa9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1344230769,
            "region_id":85684769
        }
    ],
    "wof:id":1344230769,
    "wof:lastmodified":1537625842,
    "wof:name":"Prnjavor Cunticki",
    "wof:parent_id":85684769,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":79,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.28,
    45.36,
    16.28,
    45.36
],
  "geometry": {"coordinates":[16.28,45.36],"type":"Point"}
}