{
  "id": 1125817621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.90889,45.14278,13.90889,45.14278",
    "geom:latitude":45.14278,
    "geom:longitude":13.90889,
    "gn:gn_country":"HR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":676,
    "gn:population":676,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":45.14278,
    "lbl:longitude":13.90889,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gimino"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b8\u30e5\u30df\u30cb"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Geminium"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna \u017dminj"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Comuna \u017dminj"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u043c\u0438\u043d\u044c"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0416\u043c\u0438\u045a"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Gimino"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "\u017dminj"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3186367,
    "qs_pg:gn_pop":676,
    "qs_pg:name":"\u017dminj",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Istarska",
    "qs_pg:photos":29,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":29,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1167443,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":851234,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Istarska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3186367,
        "gp:id":851234,
        "qs_pg:id":1167443,
        "wd:id":"Q394246"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497291909,
    "wof:geomhash":"ab93f82412dfb6796c3306f26d56d5be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125817621,
            "region_id":85684829
        }
    ],
    "wof:id":1125817621,
    "wof:lastmodified":1514447762,
    "wof:name":"\u017dminj",
    "wof:parent_id":85684829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":676,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.90889,
    45.14278,
    13.90889,
    45.14278
],
  "geometry": {"coordinates":[13.90889,45.14278],"type":"Point"}
}