{
  "id": 1327417505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.00472,45.52,18.00472,45.52",
    "geom:latitude":45.52,
    "geom:longitude":18.00472,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:admin2_code":"11054465.0",
    "gn:asciiname":"Vucjak Fericanacki",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":143,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3318767,
    "gn:latitude":45.52,
    "gn:longitude":18.00472,
    "gn:modification_date":"2016-12-24",
    "gn:name":"Vu\u010djak Feri\u010dana\u010dki",
    "gn:population":270,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Vu\u010djak Feri\u010danski",
        "Vu\u010djak Feri\u010dana\u010dki"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3318767
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"b901bb704ac974f94d0d08d6c74a136a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1327417505,
            "region_id":85684805
        }
    ],
    "wof:id":1327417505,
    "wof:lastmodified":1537625965,
    "wof:name":"Vucjak Fericanacki",
    "wof:parent_id":85684805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":270,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.00472000000001,
    45.52,
    18.00472000000001,
    45.52
],
  "geometry": {"coordinates":[18.00472000000001,45.52],"type":"Point"}
}