{
  "id": 1125853743,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.60972,45.27556,18.60972,45.27556",
    "geom:latitude":45.27556,
    "geom:longitude":18.60972,
    "gn:country":"HR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":2123,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"18.58972,45.25556,18.62972,45.29556",
    "lbl:latitude":45.27556,
    "lbl:longitude":18.60972,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vogyince"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina Vo\u0111inci"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Vo\u0111inci"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u0452\u0438\u043d\u0446\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u0434\u0436\u0438\u043d\u0446\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vodjinci"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vo\u0111inci"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3187482,
    "qs_pg:gn_pop":2123,
    "qs_pg:name":"Vo\u00f0inci",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Vukovarsko-Srijemska",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1275710,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":850985,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Vukovarsko-Srijemska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3187482,
        "gp:id":850985,
        "qs_pg:id":1275710,
        "wd:id":"Q1293864"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497293523,
    "wof:geomhash":"c9a63ff7f0ca262038eeabd582909dc4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125853743,
            "region_id":85684733
        }
    ],
    "wof:id":1125853743,
    "wof:lastmodified":1690930580,
    "wof:name":"Vo\u00f0inci",
    "wof:parent_id":85684733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2123,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.60972,
    45.27556,
    18.60972,
    45.27556
],
  "geometry": {"coordinates":[18.60972,45.27556],"type":"Point"}
}