{
  "id": 1125890051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.55639,45.20889,14.55639,45.20889",
    "geom:latitude":45.20889,
    "geom:longitude":14.55639,
    "gn:gn_country":"HR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1799,
    "gn:population":1868,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":45.20889,
    "lbl:longitude":14.55639,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u0645\u0633\u0644\u0627\u062c"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castelmuschio"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Castri Musculi"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Comuna Omi\u0161alj"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043c\u0438\u0448\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u043c\u0438\u0448\u0430\u0459"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u043c\u0456\u0448\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Castelmuschio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Omi\u0161alj"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3194112,
    "qs_pg:gn_pop":1799,
    "qs_pg:name":"Omi\u00b5alj",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Primorsko-Goranska",
    "qs_pg:photos":393,
    "qs_pg:photos_1k":80,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":393,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":219466,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":849432,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Primorsko-Goranska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684789
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3194112,
        "gp:id":849432,
        "qs_pg:id":219466,
        "wd:id":"Q382602"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497295273,
    "wof:geomhash":"e7de8af087d57e7f1a94048a1921b054",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125890051,
            "region_id":85684789
        }
    ],
    "wof:id":1125890051,
    "wof:lastmodified":1514447551,
    "wof:name":"Omi\u00b5alj",
    "wof:parent_id":85684789,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1868,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.55639,
    45.20889,
    14.55639,
    45.20889
],
  "geometry": {"coordinates":[14.55639,45.20889],"type":"Point"}
}