{
  "id": 1125913371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.86833,45.18361,13.86833,45.18361",
    "geom:latitude":45.18361,
    "geom:longitude":13.86833,
    "gn:country":"HR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"13.84833,45.16361,13.88833,45.20361",
    "lbl:latitude":45.18361,
    "lbl:longitude":13.86833,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pietro in Selve"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fanum Sancti Petri in Silvis"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0435\u0442\u0430\u0440 \u0443 \u0428\u0443\u043c\u0438"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Petar u \u0160umi"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sveti Petar u \u0160umi"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3189285,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Sveti Petar U \u00c5 Umi",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Istarska",
    "qs_pg:photos":40,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":40,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":478197,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":850604,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Istarska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3189285,
        "gp:id":850604,
        "qs_pg:id":478197,
        "wd:id":"Q737437"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497296235,
    "wof:geomhash":"1ba5df9dc5f1cf73229d62ceeffa0e55",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125913371,
            "region_id":85684829
        }
    ],
    "wof:id":1125913371,
    "wof:lastmodified":1566647510,
    "wof:name":"Sveti Petar U \u00c5 Umi",
    "wof:parent_id":85684829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.86833,
    45.18361,
    13.86833,
    45.18361
],
  "geometry": {"coordinates":[13.86833,45.18361],"type":"Point"}
}