{
  "id": 1276437593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.12167,44.98722,15.12167,44.98722",
    "geom:latitude":44.98722,
    "geom:longitude":15.12167,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:admin2_code":"11049284.0",
    "gn:asciiname":"Gerici",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":459,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3273978,
    "gn:latitude":44.98722,
    "gn:longitude":15.12167,
    "gn:modification_date":"2016-12-24",
    "gn:name":"Geri\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Krznari\u0107i Geri\u0107i",
        "Krzneri\u0107i",
        "Geri\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684737
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3273978
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"69b6d6952160c18eb4045ce8cdb83eea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1276437593,
            "region_id":85684737
        }
    ],
    "wof:id":1276437593,
    "wof:lastmodified":1537625961,
    "wof:name":"Gerici",
    "wof:parent_id":85684737,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.12167,
    44.98722,
    15.12167,
    44.98722
],
  "geometry": {"coordinates":[15.12167,44.98722],"type":"Point"}
}