{
  "id": 101794687,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000185,
    "geom:area_square_m":1616452.936749,
    "geom:bbox":"18.697255,45.134367,18.734307,45.160617",
    "geom:latitude":45.147844,
    "geom:longitude":18.713782,
    "gn:population":3399,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":45.146589,
    "lbl:longitude":18.706344,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":45.146589,
    "mps:longitude":18.706344,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gradistye"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina Gradi\u0161te"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Gradi\u0161te"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0449\u0435"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gradi\u0161te"
    ],
    "qs:a0":"Republika Hrvatska",
    "qs:a1":"*Vukovarsko-srijemska \u017eupanija",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Republika Hrvatska",
    "qs:la":"Gradi\u0161te",
    "qs:la_lc":"*HR1601376",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Gradi\u0161te",
    "qs:loc_alt":"Gradiste",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"VCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":62,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199680,
        "gp:id":848023,
        "qs_pg:id":57617,
        "wd:id":"Q427898",
        "wk:page":"Gradi\u0161te, Croatia"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"2c9a2b7576c7e5c157c1fef260f4b9c3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":101794687,
            "region_id":85684733
        }
    ],
    "wof:id":101794687,
    "wof:lastmodified":1690930462,
    "wof:name":"Gradi\u0161te",
    "wof:parent_id":85684733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3399,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.697255,
    45.134367,
    18.734307,
    45.160617
],
  "geometry": {"coordinates":[[[18.70919,45.154831],[18.708344,45.149465],[18.715921,45.148835],[18.716062,45.149729],[18.718587,45.149519],[18.718729,45.150413],[18.721254,45.150203],[18.721396,45.151097],[18.722658,45.150992],[18.7228,45.151887],[18.727851,45.151466],[18.727993,45.15236],[18.730518,45.15215],[18.73066,45.153044],[18.733186,45.152833],[18.733044,45.151939],[18.734307,45.151834],[18.733741,45.148257],[18.727427,45.148783],[18.726862,45.145206],[18.724337,45.145416],[18.724478,45.146311],[18.723215,45.146416],[18.723356,45.14731],[18.718305,45.147731],[18.718164,45.146836],[18.713113,45.147257],[18.712972,45.146362],[18.711709,45.146467],[18.711568,45.145573],[18.709042,45.145783],[18.70876,45.143995],[18.707498,45.1441],[18.707357,45.143205],[18.706094,45.14331],[18.704685,45.134367],[18.70216,45.134577],[18.703709,45.144414],[18.699921,45.144729],[18.69978,45.143835],[18.697255,45.144045],[18.697536,45.145833],[18.700062,45.145624],[18.700203,45.146518],[18.701466,45.146413],[18.701607,45.147307],[18.702869,45.147202],[18.70301,45.148097],[18.704273,45.147992],[18.705119,45.153358],[18.706382,45.153253],[18.706805,45.155936],[18.705542,45.156041],[18.705824,45.157829],[18.704561,45.157934],[18.704984,45.160617],[18.706247,45.160512],[18.705965,45.158723],[18.707228,45.158618],[18.706946,45.15683],[18.708209,45.156725],[18.707927,45.154936],[18.70919,45.154831]]],"type":"Polygon"}
}