{
  "id": 1209809137,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.93333,45.75,17.93333,45.75",
    "geom:latitude":45.75,
    "geom:longitude":17.93333,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Krcenik Moslavacki",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":92,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3197326,
    "gn:latitude":45.75,
    "gn:longitude":17.93333,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Kr\u010denik Moslava\u010dki",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Moslava\u010dki Kr\u010denik",
        "Kr\u010denik",
        "Kr\u010denik Moslava\u010dki"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3197326,
        "wk:page":"Kr%C4%8Denik"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"af9f14890fb210f47ec6c3e7b833b82b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1209809137,
            "region_id":85684805
        }
    ],
    "wof:id":1209809137,
    "wof:lastmodified":1537625881,
    "wof:name":"Krcenik Moslavacki",
    "wof:parent_id":85684805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.93332999999999,
    45.75,
    17.93332999999999,
    45.75
],
  "geometry": {"coordinates":[17.93332999999999,45.75],"type":"Point"}
}