{
  "id": 1343392795,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.31667,45.68333,15.31667,45.68333",
    "geom:latitude":45.68333,
    "geom:longitude":15.31667,
    "gn:admin1_code":"05",
    "gn:asciiname":"Lijesce",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":344,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3196583,
    "gn:latitude":45.68333,
    "gn:longitude":15.31667,
    "gn:modification_date":"2016-06-06",
    "gn:name":"Lije\u0161\u0107e",
    "gn:population":37,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Le\u0161\u010de",
        "Lije\u0161\u0107e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3196583
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"ac05d9e94ad72baae7403e41651eb939",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1343392795,
            "region_id":85684819
        }
    ],
    "wof:id":1343392795,
    "wof:lastmodified":1537625874,
    "wof:name":"Lijesce",
    "wof:parent_id":85684819,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":37,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.31667,
    45.68333,
    15.31667,
    45.68333
],
  "geometry": {"coordinates":[15.31667,45.68333],"type":"Point"}
}