{
  "id": 1125934905,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.92722,43.58694,15.92722,43.58694",
    "geom:latitude":43.58694,
    "geom:longitude":15.92722,
    "gn:gn_country":"HR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1770,
    "gn:population":1631,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":43.58694,
    "lbl:longitude":15.92722,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Capocesto"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d7\u30ea\u30e2\u30b7\u30e5\u30c6\u30f3"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Caput Cistae"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Primo\u0161ten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0448\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0448\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Primosten"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Capocesto"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Primo\u0161ten"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3192383,
    "qs_pg:gn_pop":1770,
    "qs_pg:name":"Primo\u00b5ten",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Sibenska",
    "qs_pg:photos":1371,
    "qs_pg:photos_1k":278,
    "qs_pg:photos_9k":6,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1371,
    "qs_pg:photos_sr":12,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1043973,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":849863,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Sibenska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684755
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192383,
        "gp:id":849863,
        "qs_pg:id":1043973,
        "wd:id":"Q837474"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497296934,
    "wof:geomhash":"65bd72a47133b515b4fc60c92238b7ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125934905,
            "region_id":85684755
        }
    ],
    "wof:id":1125934905,
    "wof:lastmodified":1561749610,
    "wof:name":"Primo\u00b5ten",
    "wof:parent_id":85684755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1631,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.92722,
    43.58694,
    15.92722,
    43.58694
],
  "geometry": {"coordinates":[15.92722,43.58694],"type":"Point"}
}