{
  "id": 1192983349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.3,46.0,16.3,46.0",
    "geom:latitude":46.0,
    "geom:longitude":16.3,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:admin2_code":"3186602.0",
    "gn:asciiname":"Tomasevec Bisacki",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":141,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3189019,
    "gn:latitude":46.0,
    "gn:longitude":16.3,
    "gn:modification_date":"2016-12-27",
    "gn:name":"Toma\u0161evec Bisa\u010dki",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Toma\u0161evac Bisa\u010dki",
        "Toma\u0161evec",
        "Toma\u0161evec Bisa\u0161ki",
        "Toma\u0161evec Bisa\u010dki"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684765
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3189019
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"454d67f37458be40648c2e496b6c47b5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1192983349,
            "region_id":85684765
        }
    ],
    "wof:id":1192983349,
    "wof:lastmodified":1537625820,
    "wof:name":"Tomasevec Bisacki",
    "wof:parent_id":85684765,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.3,
    46.0,
    16.3,
    46.0
],
  "geometry": {"coordinates":[16.3,46.0],"type":"Point"}
}