{
  "id": 1276625509,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.05278,45.355,16.05278,45.355",
    "geom:latitude":45.355,
    "geom:longitude":16.05278,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:admin2_code":"3200597.0",
    "gn:asciiname":"Gornji Vidusevac",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":130,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3339275,
    "gn:latitude":45.355,
    "gn:longitude":16.05278,
    "gn:modification_date":"2016-12-30",
    "gn:name":"Gornji Vidusevac",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"16.03278,45.335,16.07278,45.375",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gornji Vidu\u0161evac"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gornji Vidusevac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gornji Vidu\u0161evac"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gornji Vidu\u0161evac"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gornji Vidu\u0161evac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gornji Vidu\u0161evac"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gornji Vidu\u0161evac"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gornji Vidu\u0161evac"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0438 \u0412\u0438\u0434\u0443\u0448\u0435\u0432\u0430\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gornji Vidusevac"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u043d\u0456\u0439 \u0412\u0438\u0434\u0443\u0448\u0435\u0432\u0430\u0446\u044c"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3339275,
        "wk:page":"Gornji_Vidu%C5%A1evac"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"1f84efdaf20d4cef0244010cac457004",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1276625509,
            "region_id":85684769
        }
    ],
    "wof:id":1276625509,
    "wof:lastmodified":1566646992,
    "wof:name":"Gornji Vidusevac",
    "wof:parent_id":85684769,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.05278,
    45.355,
    16.05278,
    45.355
],
  "geometry": {"coordinates":[16.05278,45.355],"type":"Point"}
}