{
  "id": 1344254729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.55,46.0,16.55,46.0",
    "geom:latitude":46.0,
    "geom:longitude":16.55,
    "gn:admin1_code":"06",
    "gn:admin2_code":"3197228.0",
    "gn:asciiname":"Prikraj Krizevacki",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":121,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3192394,
    "gn:latitude":46.0,
    "gn:longitude":16.55,
    "gn:modification_date":"2016-12-23",
    "gn:name":"Prikraj Kri\u017eeva\u010dki",
    "gn:population":194,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kri\u017eeva\u010dki Prikraj",
        "Ravenski Prikraj",
        "Prikraj",
        "Prikraj Kri\u017eeva\u010dki"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684799
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192394
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"b5931dbf87180c2c1e37cbaedf012aa6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1344254729,
            "region_id":85684799
        }
    ],
    "wof:id":1344254729,
    "wof:lastmodified":1537625842,
    "wof:name":"Prikraj Krizevacki",
    "wof:parent_id":85684799,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":194,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.55,
    46.0,
    16.55,
    46.0
],
  "geometry": {"coordinates":[16.55,46.0],"type":"Point"}
}