{
  "id": 1209521433,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.11194,45.14,14.11194,45.14",
    "geom:latitude":45.14,
    "geom:longitude":14.11194,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:admin2_code":"11072234.0",
    "gn:asciiname":"Nedescina",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":298,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA2",
    "gn:geonameid":3194557,
    "gn:latitude":45.14,
    "gn:longitude":14.11194,
    "gn:modification_date":"2016-12-22",
    "gn:name":"Nede\u0161\u010dina",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Santa Domenica",
        "Sveta Nedelja od Labina",
        "Santa Domenica di Albona",
        "Nede\u0161\u0107ina",
        "Sveta Nedelja Labinska",
        "Sveta Nedelja",
        "Nede\u0161\u010dina"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633229
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3194557,
        "wk:page":"Nede%C5%A1%C4%87ina"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"4f727ae0b5637e441e81c28acc8c0f7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1209521433
        }
    ],
    "wof:id":1209521433,
    "wof:lastmodified":1537625858,
    "wof:name":"Nedescina",
    "wof:parent_id":85633229,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.11194,
    45.14,
    14.11194,
    45.14
],
  "geometry": {"coordinates":[14.11194,45.14],"type":"Point"}
}