{
  "id": 1310010045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.72028,45.80472,16.72028,45.80472",
    "geom:latitude":45.80472,
    "geom:longitude":16.72028,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:admin2_code":"11049420.0",
    "gn:asciiname":"Stefanje",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":157,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA2",
    "gn:geonameid":3189897,
    "gn:latitude":45.80472,
    "gn:longitude":16.72028,
    "gn:modification_date":"2016-12-21",
    "gn:name":"\u0160tefanje",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"16.70028,45.78472,16.74028,45.82472",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina \u0160tefanje"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna \u0160tefanje"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u044c\u0435"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0435\u0444\u0430\u045a\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u0454"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0160tefanje Novo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "\u0160tefanje"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684753
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3189897,
        "wk:page":"%C5%A0tefanje"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"1c7836314abf2334863850affeec6f4a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1310010045,
            "region_id":85684753
        }
    ],
    "wof:id":1310010045,
    "wof:lastmodified":1566647246,
    "wof:name":"Stefanje",
    "wof:parent_id":85684753,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.72028,
    45.80472,
    16.72028,
    45.80472
],
  "geometry": {"coordinates":[16.72028,45.80472],"type":"Point"}
}