{
  "id": 1125982811,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.75861,45.32944,13.75861,45.32944",
    "geom:latitude":45.32944,
    "geom:longitude":13.75861,
    "gn:country":"HR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"13.73861,45.30944,13.77861,45.34944",
    "lbl:latitude":45.32944,
    "lbl:longitude":13.75861,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Visinada"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a3\u30b8\u30ca\u30c0"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Visinal"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Vi\u017einada"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0436\u0438\u043d\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0436\u0438\u043d\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vi\u017einada"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3187565,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Vi\u017einada",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Istarska",
    "qs_pg:photos":71,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":71,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":478241,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":850973,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Istarska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3187565,
        "gp:id":850973,
        "qs_pg:id":478241,
        "wd:id":"Q1018664"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497298640,
    "wof:geomhash":"2ff02e46ba96bb472ab91d5a033a900b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125982811,
            "region_id":85684829
        }
    ],
    "wof:id":1125982811,
    "wof:lastmodified":1566647513,
    "wof:name":"Vi\u017einada",
    "wof:parent_id":85684829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.75861,
    45.32944,
    13.75861,
    45.32944
],
  "geometry": {"coordinates":[13.75861,45.32944],"type":"Point"}
}