{
  "id": 1125991731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.38333,43.55,16.38333,43.55",
    "geom:latitude":43.55,
    "geom:longitude":16.38333,
    "gn:country":"HR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"16.36333,43.53,16.40333,43.57",
    "lbl:latitude":43.55,
    "lbl:longitude":16.38333,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castel Cambio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:slv_x_variant":[
        "Tribanj-Kru\u0161\u0107ica"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b \u041a\u0430\u043c\u0431\u0435\u043b\u043e\u0432\u0430\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b-\u041a\u0430\u043c\u0431\u0435\u043b\u043e\u0432\u0430\u0446\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Selo Ka\u0161tel Kambelovac"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3198216,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ka\u00b5tel Kambelovac",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Splitsko-Dalmatinska",
    "qs_pg:photos":457,
    "qs_pg:photos_1k":93,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":457,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":894613,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":848371,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Splitsko-Dalmatinska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684781
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3198216,
        "gp:id":848371,
        "qs_pg:id":894613,
        "wd:id":"Q2145042"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497299090,
    "wof:geomhash":"8d7428641bb0805605cc6238f922b7a6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125991731,
            "region_id":85684781
        }
    ],
    "wof:id":1125991731,
    "wof:lastmodified":1566647502,
    "wof:name":"Ka\u00b5tel Kambelovac",
    "wof:parent_id":85684781,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5027,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.38333,
    43.55,
    16.38333,
    43.55
],
  "geometry": {"coordinates":[16.38333,43.55],"type":"Point"}
}