{
  "id": 1260260957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.17083,45.47889,17.17083,45.47889",
    "geom:latitude":45.47889,
    "geom:longitude":17.17083,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"3193705.0",
    "gn:asciiname":"Gornja Obrijez",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":190,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200217,
    "gn:latitude":45.47889,
    "gn:longitude":17.17083,
    "gn:modification_date":"2016-12-25",
    "gn:name":"Gornja Obrije\u017e",
    "gn:population":81,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"17.15083,45.45889,17.19083,45.49889",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gornja Obrije\u017e"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gornja Obrije\u017e"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gornja Obrije\u017e"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gornja Obrije\u017e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gornja Obrije\u017e"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gornja Obrije\u017e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gornja Obrije\u017e"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0430 \u041e\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u0436"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u043d\u044f \u041e\u0431\u0440\u0456\u0454\u0436"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gornja Obrie\u017e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684763
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200217,
        "wk:page":"Gornja_Obrije%C5%BE"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"fec2b525a7c3534b24bdc6d16236efb2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1260260957,
            "region_id":85684763
        }
    ],
    "wof:id":1260260957,
    "wof:lastmodified":1566647198,
    "wof:name":"Gornja Obrijez",
    "wof:parent_id":85684763,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":81,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.17083,
    45.47889,
    17.17083,
    45.47889
],
  "geometry": {"coordinates":[17.17083,45.47889],"type":"Point"}
}