{
  "id": 1326848053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.26556,45.71972,17.26556,45.71972",
    "geom:latitude":45.71972,
    "geom:longitude":17.26556,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:admin2_code":"3199514.0",
    "gn:asciiname":"Velika Dapcevica",
    "gn:cc2":"HR",
    "gn:country_code":"HR",
    "gn:dem":164,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3188258,
    "gn:latitude":45.71972,
    "gn:longitude":17.26556,
    "gn:modification_date":"2016-12-21",
    "gn:name":"Velika Dap\u010devica",
    "gn:population":32,
    "gn:timezone":"Europe/Zagreb",
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"17.24556,45.69972,17.28556,45.73972",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Velika Dap\u010devica"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06cc\u06a9\u0627 \u062f\u067e\u0686\u0648\u06cc\u06a9\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Velika Dap\u010devica"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Velika Dap\u010devica"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velika Dap\u010devica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Velika Dap\u010devica"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Velika Dap\u010devica"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Velika Dap\u010devica"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0414\u0430\u043f\u0447\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0414\u0430\u043f\u0447\u0435\u0432\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Dapchevicza",
        "Dap\u010devica"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684753
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3188258,
        "wk:page":"Velika_Dap%C4%8Devica"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:geomhash":"bd06a4a4dc8b5e1b08d49efcf716561e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1326848053,
            "region_id":85684753
        }
    ],
    "wof:id":1326848053,
    "wof:lastmodified":1566646602,
    "wof:name":"Velika Dapcevica",
    "wof:parent_id":85684753,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":32,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.26556,
    45.71972,
    17.26556,
    45.71972
],
  "geometry": {"coordinates":[17.26556,45.71972],"type":"Point"}
}