{
  "id": 1125876827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.88361,45.08806,13.88361,45.08806",
    "geom:latitude":45.08806,
    "geom:longitude":13.88361,
    "gn:country":"HR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:bbox":"13.86361,45.06806,13.90361,45.10806",
    "lbl:latitude":45.08806,
    "lbl:longitude":13.88361,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sanvincenti"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fanum Sancti Vincentii"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0432\u0438\u043d\u0447\u0435\u043d\u0430\u0442"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0432\u0438\u043d\u0447\u0435\u043d\u0430\u0442"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0432\u0438\u043d\u0447\u0435\u043d\u0430\u0442"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sanvin\u00e7enti"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Svetvin\u010denat"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3189267,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Svetvin\u010denat",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Istarska",
    "qs_pg:photos":687,
    "qs_pg:photos_1k":139,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":687,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":898554,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":850611,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Istarska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3189267,
        "gp:id":850611,
        "qs_pg:id":898554,
        "wd:id":"Q568984"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497294583,
    "wof:geomhash":"e5d71a5a3ff0244f882f0e5f3ad378e8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1125876827,
            "region_id":85684829
        }
    ],
    "wof:id":1125876827,
    "wof:lastmodified":1690930552,
    "wof:name":"Svetvin\u010denat",
    "wof:parent_id":85684829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.88361,
    45.08806,
    13.88361,
    45.08806
],
  "geometry": {"coordinates":[13.88361,45.08806],"type":"Point"}
}