{
  "id": 1126023089,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.72389,45.37889,13.72389,45.37889",
    "geom:latitude":45.37889,
    "geom:longitude":13.72389,
    "gn:gn_country":"HR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":785,
    "gn:population":785,
    "iso:country":"HR",
    "lbl:latitude":45.37889,
    "lbl:longitude":13.72389,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Grisignana"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Graeciniana"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Comuna Gro\u017enjan"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u043e\u0436\u043d\u044f\u043d"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u043e\u0436\u045a\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Grisignana"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gro\u017enjan"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HR",
    "qs_pg:gn_country":"HR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3199519,
    "qs_pg:gn_pop":785,
    "qs_pg:name":"Gro\u017enjan",
    "qs_pg:name_adm0":"Hrvatska",
    "qs_pg:name_adm1":"Istarska",
    "qs_pg:photos":419,
    "qs_pg:photos_1k":85,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":419,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":313820,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424843,
    "qs_pg:woe_id":848057,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424843,
    "woe:name_adm0":"Hrvatska",
    "woe:name_adm1":"Istarska",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633229,
        85684829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199519,
        "gp:id":848057,
        "qs_pg:id":313820,
        "wd:id":"Q1013183"
    },
    "wof:country":"HR",
    "wof:created":1497300952,
    "wof:geomhash":"5a04bca96418aae82ec36e56b32bd5c6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633229,
            "locality_id":1126023089,
            "region_id":85684829
        }
    ],
    "wof:id":1126023089,
    "wof:lastmodified":1514447449,
    "wof:name":"Gro\u017enjan",
    "wof:parent_id":85684829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":785,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.72389,
    45.37889,
    13.72389,
    45.37889
],
  "geometry": {"coordinates":[13.72389,45.37889],"type":"Point"}
}